一人一個講出嚟預左俾連登仔負評嘅想法，但又好想知有無同路人

阿Bob我覺得幾好笑
無睇過美女徐晃2
講緊佢拍劇做d賤男角色個緊火樣好頂癮
配波士BB演活左個角色

中共嘅存在係必要 只有中共可以消滅支那人

不同意

蒙古人都得

歷史已經證明咗唔得 一定要有一班人 消滅佢地嘅文化 令佢地自大 之後變成全世界公敵先得

係連登，唔係兒登，都唔係child登

我相信大部分講嘅人都唔係”真心”

講出嚟只係為左證明自己唔係

同係office大聲問邊個放屁差唔多

沒人理

求下你理下我！

不要經常問候別人母親。

我都覺Bob好搞笑

咪就係！

夫子成日啲iq題好垃圾

有時啲po又幾高質

喜茶幾好飲，但真係要排好耐

收嗲啦死韓狗

邊間啊？

上次排左十分鐘左右咋

iq題之王

其實韓國歌有時都幾好聽?
其實肥婆唔一定西?
其實女人唔一定係雞?
其實話人臭雞仲衰過問候人伯母?
其實支那歌手有啲好高質?
屌我有啲驚

誤打誤撞去過間好大又無人排隊既
同另一間要排勁耐既好近 但無乜人知

排係唔耐，等佢整就好耐

好似會展中心？

你網上留言二三個頭盔都戴到咁

水一百度都唔一定變蒸氣啦

第一個就支持你
因為我認為除左抄歌，音樂無分高低，有d例如EDM撚，Metal撚，Jazz撚自視過高就得啖笑
係我眼中普通一首歌例如紅唇烈焰同夜曲都同level

連登已經無人夠膽講“自己”意見了

好多都淨係識盲目跟從
人踩我又踩 人反我又反
唔識自己思考 分析下

GEM好正唱歌好好聽

我覺得普通人同成功人嘅分別
其實只係在乎於個人立志
有啲人嘅天資 家庭背景 機遇會輸蝕啲
但係好多時候其實都係懶 唔肯努力
或者做都淨係努力少少已經覺得自己夠了
但係其實人地比我地更努力

有時有啲嘢得唔到應該睇吓自己有咩問題先，
唔好成日怨天尤人呻自己無呢無路所以做唔到

其實世界唔係得黑白色

其實中立都係一種立場

開始驚，唔敢打落去

香港人=支那人
無分別

Samsung機係最好嘅Android機，唔好成日都攞燒底板、note7爆炸黎盲反，呢d已成過去
大陸手機其實有時都幾高質，小米：最平845、vivo：真正全面屏、華為：最強夜景
中國都有好人
tvb搞世界杯比viu tv搞世界杯更有氣氛

同意呀 做唔到或者得唔到啲嘢嘅時候
只會埋怨 又話自己毒撚嚟無可能成功㗎啦
但係唔諗下做到嘅人同自己分別在哪
或者就會話 人地有父幹 人地靚仔靚女
人地天生優勝過我咁樣
其實與其埋怨不如快啲增值自己
成功爭取到啲嘢
其實覺得樣幾靚父幹幾好 無內涵都無乜用 雖然話係睇樣睇錢 但其實都會睇你性格嘅

要求 中國人 結束 共產黨 一黨專政 =
要求 黃絲帶 結束 支聯會 壟斷民主 =
要求 本土派 結束 ＴＶＢ 一台獨大 =
要求 中國人/黃絲帶/本土派 否定自己一直信仰既 共產黨/支聯會/ＴＶＢ

夫子其實我覺得蓮生嗰套先係啱嘅

謝霆鋒好靚仔 雖然我都笑鳩過佢

Baby只係cool過牙冇整容，而且佢係香港最值得引以為傲，靠自己努力同小聰明創出一片天嘅成功年輕女藝人

我一直都話，蓮生一直都係將夜最偉大思想家

夫子站得更高，睇得更遠依然一無所知

依個又唔會唔同意嘅

珍

不喜歡去旅行。旅行舟車勞頓，好撚辛苦，仲辛苦過返工。

fu g 有時其實幾好笑

同意波士bb個pt

愛你

真

依個並唔算太反主流，好多人都係咁

但係香港大把人喜歡去旅行，一年幾次，唔去會死。
我心入面覺得去旅行舟車勞頓，好辛苦。
我心入面覺得班人，成日去旅行，左飛右飛，舟車勞頓，好辛苦。
只限心入面，從不講出口。

我開口講討厭去旅行。一係俾人笑，一係俾人屌。

大陸人好多都叻過香港人

多謝支持

TL , 紅館 , 幾時

娛樂台日日狙擊部分女藝人嗰班人真係好撚八婆好撚柒煩

其實欣宜唱歌幾得，唔應該用外貌去否定佢才能

日本妹、台妹唔係特別靚同大波
韓國style同化妝有時幾靚
韓仔打扮好睇過金鐘m記巴
100毛d廣告有時都幾高質下

唔係所有女人都係鷄，就算好多都好現實，都真係有好女仔

係條街到偷拍女人真係好撚變態

其實我覺得女權/平權有必要推廣
係某啲地區嘅女性的確唔似香港咁平等
仲係好受歧視(印度強姦/馬拉拉)
但連登仔只會攞部分on9嘅女權撚嘅新聞去否定平權

Hi肥婆偽韓兔

佢地中國六四死左咁多知識分子同中國國家既楝樑係好事，可惜死得太少，令中國有機會勃起

如果明拍呢？

任何群體都會係最on9果一群俾人攻擊

連登無人正常發言咩？有

但一樣俾人叫child 登，俾on9果班”代表”左

係咁樣，唔使太上心

兩個國家唔係打緊仗，唔使唔俾人勃起掛

中國強大咪少d人嚟香港

同唔好聽講句

中國強大，香港會隨著強大

比帽你戴係你 係你自已無料 條女都保唔住

拜金食洋腸呢d其實冇咩大不了
就正如好多男人都鍾意大波長腿 吹奏日本妹呀鬼妹一樣
只不過係loser將呢d無限放大講到十惡不赦咁
唔承認自身嘅缺點之餘仲要攻擊人地黎自我安慰
就好似女人見到男人將佢地同日本妹鬼妹比較就會起晒鋼咁
分別在於食到洋腸嘅女唔少 但食到日本妹鬼妹嘅港男就寥寥可數

保唔住係被人分手，唔係俾人戴帽wo清

食洋腸我覺得無乜大不了

我覺得香港女仔係世界最正，有鬼妹比我揀同港女比我揀我都係揀港女(雖然無得揀)

但係拜金都無問題？已經係品德問題啦wo

定你想講“鍾意有錢仔多過普通打工仔”， 而唔係”拜金“

拜金係成個人都扭曲埋bo

金錢至上 為錢做咩都得唔係拜金咩 eg做雞
就正如連登投票post 一千萬定老母 500萬定唔使食屎道理一樣

睇咩scenario 啦

500萬食唔食屎依d只係個”交易”

銀碼大過個代價其實就要deal

正如你唔會話兩蚊賣支筆俾人係拜金

2000萬換老母就真係拜金，因為”老母” 係金錢換唔到嘅野，你要將金錢價值擺得高過老母先得

真係個個case唔到

究竟係好鐘意錢買名牌做雞
覺得自己做愛有錢賺好抵做雞
定覺得自己乜技能都無做雞，點知越做越懶，好唔同

簡單講我意思就係為錢 貪錢
唔係被逼而係真心鍾意錢
崇拜金錢至上主義 不屑一顧窮撚
有人拜金拜得好正路 自己雙手打返黎
有人就行偏門 用家人朋友自己換返黎

下星期想繼續去日本 期待左好耐

作為朋友我緊係建議你唔好
但如果係我自己我都會照去

諗緊會唔會頭幾日轉去姫路個邊玩先
但又唔知有乜玩 又要再plan過

今次唔好去咁chur 先

慢活生活，下次再plan過

都係嘅 我仲要睇住登子拎mvp

冇圖唔係罪

直頭罪大惡極啦

我明白有圖好難，但其實可以唔開po

Gay佬其實都係正常人，都係想鐘意自己喜歡嘅人

連登係全香港gay佬最多既地方wo